十月一號，Twitter文宣組第二攻勢！

節錄：
【看中國2019年9月24日訊】（看中國記者林中宇綜合報導）北京當局8月30日宣布「十一」在北京大搞建政70週年活動，其中包括規模歷來最大的閱兵式，被批勞民傷財。近期當局不斷加強維穩，全國進入「臨戰狀態」，防範民眾抗議活動。特別是持續3個多月的香港「反送中」運動，已在中國大陸發生深遠影響。有自稱是大陸退伍老兵的人士發聲呼籲「十一」聯合現役軍人齊聚北京，並呼籲所有維權群體能夠同期上街維權。

綜合媒體24日報導，近日大陸多省下發的維穩文件，內容都提在「十一」期間將啟動「戰時機制」、「進入臨戰狀態」，尤其要防範「全民共振」「顏色革命」「街頭政治」等可能對中共政權造成威脅的公民運動，並「密切關注」中美貿易戰和香港問題對內地產生的影響，要求政府各部門加強打擊政治「有害信息」，「維護意識形態領域政治安全」。

當局風聲鶴唳的維穩舉措並沒有嚇倒大陸民眾，特別是已維權多年的退伍老兵「十一」前開始發聲、行動。日前網路上一名自稱退伍老兵錄製視頻呼籲，藉此次全國各地要舉辦中共建政70週年活動之際，希望所有維權人士都去參加，一邊參加慶祝活動一邊進行維權，並提出各自的訴求，人多力量大，全國大連動。

該退伍老兵同時請求大家向各地維權群體廣泛傳播這消息。

該退伍老兵表示，「過去這些年很多人房屋被強拆、土地被強征、投資被詐騙、財產被侵吞、工作被剝奪、環境被污染、退伍老兵的待遇沒落實、很多人遭遇司法不公、很多人健康被毒食品毒疫苗傷害、很多人經歷了多年上訪維權，但是到處碰壁，毫無結果。」

他說：「今年‘十一’是維權的好機會，有一個遍及全國維權群體將會帶頭上街，一邊參加慶祝活動一邊進行維權，希望所有維權人士都去參加，喊出自己的訴求。」

據稱，此次的維權活動規劃有26個省市，集合時間為「十一」晚上6點，欲參加者可到達下列地點集合：上海南京、浙江杭州、江蘇南京、湖北武漢、湖南長沙、江西南昌、安徽合肥、四川成都、重慶、福建福州、貴州貴陽、雲南、廣東廣州、廣西、北京王府井、天津、河南鄭州、河北石家莊、山東濟南、山西太原、陝西西安、甘肅蘭州、內蒙古呼倫浩特、遼寧瀋陽、吉林長春、黑龍江哈爾濱等26個省市。

該老兵還說，不能到達這些地方維權人士或老兵，則可以到各省、市政府門前集合，先配合活動後再行動。

我認為twitter文宣組可以考慮可以開多條戰線
會唔會呢一個係絕無僅有唯一可以統一口徑大力對內輸出嘅黃金機會呢
維權同爭取公義基本上個本質係無異

Referece: 看中國

大家可以集思廣益

推

但陰謀論嚟講唔排除係中共出嘅賤招用嚟釣魚再一網打盡
其實佢地處境都唔樂觀

十一 我個人睇就未必要係遊行主力搞呢個攻勢
local就focus翻係自己到 咁做比較好

推到所有人開twitter 加入國際戰線

推呀！

無人理

見人retweet大家幫手retweet下都好

唔少中國網民（叫做可以理性討論嘅人）都有用Twitter，而且佢哋都係撐反送中

唔識英文都可以上twitter
retweet一下已經幫到好多